政府俾幾多津貼我 我就投放幾多錢落革命！！！

屌你老母俾2000蚊電費津貼我 我先俾2000蚊買gear

諗住用錢收買我地? 自由係無價架

收皮喇政府